Имена смысловых блоков страниц:
    Хэдер:
        1. header - Собственно, хэдер

    Главная страница:
        1. startScreen - Верхний блок главной страницы. Тот, что виден при заходе на сайт за исключением Хэдера
        2. modal - модальное окно, коих на сайте очень много. Постараться сделать общий метод. Если нет, разбивать
        3. portfolio - Блок портфолио
        4. comfort - Блок "С нами комфортно"

    Страницы, на которые ссылается страница Услуги
        1. about - самый верхний блок с кнопочкой
        2. whyUs - самый нижний блок с кнопочкой

    Вакансии
        1. joinUs - Верхний блок страницы Вакансии